邊個同特首辦稱林鄭月娥會面邊個就係鬼

千期唔好中計, 佢都係做SHOW, 出黎呃D 廢老期實政府好聽民意
D廢老聽完期實都唔識判斷, 更加以為政府咁聽我地既意見都仲要搞事
就會屌晒我地既錯, 比佢刷到民望
所以千期唔好會面

咪係 傾乜撚野 5大訴求非常清晰 唔撚洗傾